牛仔安格斯都算係史上黎最差既包

雖然整得賣相好靚好好手勢，個包食落肉又乾，又唔好食，洋蔥圈還洋蔥圈，包還包，match唔到，芝士冇味又膩。史上最差m記包

落多啲燒烤醬都唔肯
又冇得extra醬

蜜糖味shake shake粉又係難食到仆街

ok la 好食過乜鳩炸雞豬扒包

南蠻好好多

岩岩新出安格斯果時真係好好食
叫做對得住個價錢
依家真係難食到

去m記只會食雙層芝士孖寶or魚柳bell

新出個個朱古力批難食到啱,完全無朱古力味

因為唔係用我